洗咩哂時間傾睇唔睇乜代宗師?

第一批人睇完,出黎講感想,大家自然決定睇定唔睇

套戲內容係咩都未知,唔好哂咁多時間資源去講睇定唔睇
重點係假如套戲長遠對抗爭有益,我理得你邊個出資都要睇
差在係咩手段睇套戲姐